[罷工撚]醫護或成最大Condom

我罷工之後日日都比膠層針調撚曬啲閪更閪位比我做，心諗膠層真係冇嘢做㗎喎，淨係識搞小動作。齊心打武漢肺炎？打你老母咩，話知你死，總之搞事就唔得。仲要下個月續約，睇黎都係等收皮

諗番起都覺得自己on9，唔係講罷工嘅決定，係點撚解我以為罷完工政府就會封關。

仲記得罷工嗰幾日，每日都捕住正苦記者會，聽撚到「14日強制檢疫」，我喊撚咗成晚，咁嘅垃圾都講得出口，我真係心都碎埋。我就用我前途同你博。

我敢講就算我哋集體自焚都唔會封撚到關，林奠根本唔理醫院病人冇人照顧，香港人死曬佢仲開心。不是民選的政府有撚用。封曬全世界就係唔封中國呀，厲害了我的國。

以後都唔會對現任正苦有任何幻想，總之佢哋一日要管住我哋，一日就冇可能有民生政策。都唔好ff遲啲立法會過半可以制衡正苦，靠販民？守閪呀，票又唔撚去投，popo加薪又照贊成。冇可能又好似以前咁守四年，繼我話佢哋入到局應該淨係投反對，睇吓正苦為咗DQ議員可以有幾粗暴囉，DQ得幾多個啊屌。如果解散埋議會最撚好，橫掂我都就嚟冇工開，慢慢同佢哋玩。

屌你老母今年邊個夠膽攬炒我就投邊個。唔係我就投白票算鳩數

屌你老母HA同正苦蛇鼠一鍋

支持醫護

屌

你

老

SL
唔開心
睇PSYCHI

母

醫

只有攬炒
方能浴火重生

管

局

攬炒啦，有得益嘅人輸到仆街佢哋先肯收手

不如一齊除罩通街走 咁先叫攬炒

今年邊個夠膽攬炒我就投邊個

Respect

Agger
攬炒唯一出路
巴打保重

Push

有同事話今舖真係無物資無支援就真罷工唔係講笑
dllm乜上次當我地講笑？
anyway一日仲有ccp virus一日我地依個condom都仲可以用住先，過咗就進行大清洗

推
再咀咒黑警有錢冇命享

推
唔好罷工喇！直接攬炒啦！

幫你推

推

罷到一半話唔罷
比我都恰尻你啦

支持你…

推手

香港既專業比港共整死晒

果d 初初咁多人都唔罷而家聽佢9 up 呀

一定要攬炒呢個無能政府 推

終於知道自己做左傻仔？有得續約你都偷笑啦，路同你續約你搵定工都得喇 不過除左醫管局唔知邊度會請呢

啲藍絲笑緊你哋依家點解唔罷工呀

屌你老母你收皮啦

屌你老母你都收皮啦

自己投票復工
真心問 可以怪得邊個？

你叫啲藍絲收皮先

技術移民爆分，移民去美英澳紐吧

樓主，投白票會俾連登仔屌㗎

走啦你地班黑護
唔好再留係香港
香港人唔配有你地
等批藍絲廢佬輪幾年先有專科睇

人地去美國即刻有7年居留似你咁廢咩

Y not SL ，炒你可揾平機會

無錯 死唔封關 你死你賤
高層一定搞小圈子針對 正事唔做

本土派應該會攬炒

唔啱聽都要講，你入公會幹事都有出賣自己人既先例，你唔查清楚佢底，你無工開係你比佢做代表去密室談判，抵死，成件事醒目就叫公會做任何事都要同成員交代。

我剩係知冇讀書剩係識恐嚇既廢老同黑警冇人會請
希望你唔係

Condom, Rip
白票撚, 拉

叫工會再罷工
但今次唔好再露底牌啦

點都唔投白票，白票等於自己放棄！

一講白票好撚鬼囉，resign la

推熱門

屌你老母今年邊個夠膽攬炒我就投邊個

民主黨、工黨、民協果堆唔敢跟deadbody機

驚冇工人、冇基層票

唉，我哋醫護太善良今次唔夠班人渣鬥
不過全港大罷工搞得成既話應該仲有用嘅

我要攬炒呀

白票撚

為你條on9罷工真係唔值得

啱呀 邊個真係攬炒先投
小心俾人話係白票撚

全ward得你罷？

邊個依個時勢仲敢出黎講封關冇用
你地唔係CONDOM, 只係行得前

白票撚？

醫護手足可以移民美國喎

移條撚咩，咁撚怕死，人工又低，不了

你禁撚天真既
無聽過球證旁證都係佢既人咩

移民啦

我其實唔支持罷工

根本爆多D先好事

唔好灰心呀手足

支持醫護
但你話投白票一陣又成班出嚟咬你㗎喇

攬炒收政府皮等睇777用緊急法柒出國際

樓上叫人移民嗰啲咪撚On9啦
咁撚易咩

支持樓主
香港攬炒 唯一出路

Popo加薪 係奶共派護航喎
小心屌錯

其他支持

攬炒派全面進場

雖然好賤
但係係真話

只能講香港人欠醫護一次大罷工
如果當初其他行業肯跟上既話都有機會成功

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對

Template:
eacenq@eac.hk

反對年滿70歲人士可優先投票及限制點票站觀票人數

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

完咗個疫情之後一定俾人清算

你又做左乜
全港得醫護界罷工
其他人去撚左邊
又話各行各業一齊罷工
最後得醫護變左condom自己罷
最好笑係你呢啲冇罷工但屌鳩有罷工既人
你對成件事有咩貢獻？

長期SL啦

up

HA 惡
因為有一班廢人默默咁幫佢地
唔出黎一齊罷
個班咁既偽黃
幫手討伐前線罷工既人
話只係聽指令做野
特別班後勤垃圾hr狗

支持!!!

咁不滿點解唔辭職

有板你睇 樓主罷一輪已經咁慘 我上凝開post 話先幫香港醫護再諗外國醫護
結果比人屌到仆街 有一班人仲話香港醫護唔抵幫 自己唔罷工抵撚死 我屌你老母啦我地醫護已經盡哂力 香港人有幾多人罷得耐過個次醫護罷工？

有咩資格笑
香港人 有咩資格笑其他人？

功能七子：

莫乃光（支持成立創科局）
梁繼昌（支持水炮車撥欸）
葉建源（支持向林鄭致謝）
郭榮亨（缺席沙中線超支）
李國麟（支持財政預算案）
陳沛然（支持財政預算案）
邵家臻（缺席橫州事務會）

無撚有錯呀屌

push

或咩啊 成左最大condom啦屌
罷工又冇成效 關又封唔撚晒 case數字日日係咁升 isolation ward都爆撚埋
HAHO班高層做唔撚到野 淨係識得剝削前線 cut ppe cut口罩 係咁無限調低icn guideline
HA呢個垃圾機構幾時摺撚左佢 屌

對唔住 辛苦你地

民主會戰勝歸來

而家罷工先係最大成效

HA係大仆街唔係今日嘅事
轉咗藥都唔同醫生講㗎啦

呢排覆診都感受到你哋情緒，病人其實都受咗好多氣
因為屋企人lung ca +做完手術會咳，好撚無辜其實，但又唔怪得你哋咁
尤其醫生只需要問診的話，應該經視像對話咪算，唔洗冒咁多風險接觸懷疑Case（反正都唔想對多我哋一秒）

再罷或者辭職

算啦 發完髀氣 聽朝準時返工喇

全部辭職
你哋絕對可以收政府皮

小心白票兵d人入黎屌你呀樓豬

支持醫護

我明呀 都支持你
但你哋下下用condom嚟講 開頭會麻木 後期直情有啲反感
情況就好似啲標題「點解無人提xxxxx」「全部同我死入嚟」

你哋有咩事連登實撐你 無人唔理你哋 所以唔使咁講嘢
希望你哋發洩感受嘅同時注意下用詞